傳說對決

有無人同我玩傳說對決
利申 廢jer一名

加

巴打咩名

加一廢jer

我add你？你係咩

你咩名呀

你又叫咩名呀

定留tg開個gp想玩就夾時間
再唔係我幾時玩都得

廢機

有TG 入唔入

有性趣

我叫 風趣的小布~ 加我一齊玩

屌你老母lag撚到閪咁

長斷線

真係屌佢老母
死撚咗多得佢唔少

咁係呀嘛本身都廢啦仲要lag機增加我難度

一路打一路屌 行錯路

屌
我直頭郁唔撚到

今日特別lag

場場都咁多垃圾隊友 大順風都可以變逆風

欺負我

我無同你一齊打呱
Sorry

玩尻我同你